點解以前整停隻馬要學佢叫？

條友：許許許。。。
隻馬又一齊許許許。。。

咁點解宜家整停隻狗又唔一齊汪汪汪咁叫？

邊個唱我們一齊學貓叫死全家

許許許許許許許許許許

叫停啲鬼佬都要講英文啦

對畜牲緊係要講佢地既話，佢地先會明，即係好似政府要我地學普通話咁

大殿下

仲有加速要講
渣

eeeeeasy~
you're ok girl
good girl
wo wo wo

駕（前進）、馭（停止）

華語讀法

一直都以為係，
渣同於
原來係駕同馭既普通話發音

咁香港跑開啲馬會講咩？run and halt？使唔使please

隻馬又識講返，嗰下好嘢

正皮畀你最後一句

因為駕馭呢個詞語係馬發明出嚟

啫係馬train人類？ 咁汪汪汪呢